IRENE對大脾會唔會太正。。。

如題

唔會 因為矮 破壞左個美感

hello moto?

我CALL緊手足幫我PO圖

冇Irene粉會po Irene 隻腳

聽講對大脾都係整出黎。。。

會..

日日奶 真係幾正

吓

大髀呢

到今日都無圖